1. Як можна створити рядок у JavaScript?
За допомогою подвійних лапок: let str1 = "Це рядок у JavaScript";
За допомогою одинарних лапок: let str2 = 'Це також рядок у JavaScript';
За допомогою шаблонних рядків: let name = "JavaScript"; let str3 = `Це рядок у ${name}`;
За допомогою конструктора String: let str4 = new String("Це рядок у JavaScript");


2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?
Одинарні та подвійні лапки dикористовуються для створення простих рядків. Між одинарними та подвійними лапками 
немає функціональної різниці, і вони можуть бути використані взаємозамінно. Зворотні лапкивикористовуються для шаблонних рядків.


3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?
У JavaScript, щоб перевірити, чи два рядки рівні між собою, можна використовувати оператори порівняння. Найпоширеніші 
способи включають використання подвійного (==) або потрійного (===) знака рівності.


4. Що повертає Date.now()?
Метод Date.now() в JavaScript повертає кількість мілісекунд, що минули з початку епохи Unix (1 січня 1970 року). 
Це число є відміткою часу і представляє поточний час у форматі мілісекунд.


5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?
new Date() повертає Об'єкт типу Date, що представляє поточну дату і час або дату і час, задані аргументами конструктора у вигляді Об'єкт (Date).
new Date() використовується для створення об'єктів дати для роботи з датою і часом, отримання різних частин дати 
(рік, місяць, день, години, хвилини тощо), форматування дати.
